人民日報—明天出來投票的香港同胞等同表態支持港獨

係港獨呀
吹撚漲呀

不嬲都係iq負數先明

唔怪得ali叫人登記做選民都比人話港獨

五毛黎 block咗好耐